屌啲港女真係好麻煩！行女昅女都唔比！ON99

咁佢真係無屌錯你
你係敢認就唔會第一句就：痴線！邊有昅？

正常男人正常反應都係否認左先架啦
就係知佢麻煩先慣左否認唔想嘈吖嘛

屌柒佢唔望得就番屋企啦

知佢麻煩你就咪鬼同佢嘈
最後咪又係你硬食
好似而家咁成隻死狗咁上黎揾安慰完之後
再死狗咁哄番佢

呢啲咁初階嘅情況都應對唔到，
師兄你真係要補補習喎

佢屌你𥄫女，唔洗答佢有𥄫定冇𥄫
講一句：挑 都冇你咁靚

完

你d 整黎做咩？

樓主咁撚戇鳩條女仲唔同你分手算執到啦

你咁講佢咪又問返你，條女戴口罩你又知？
八婆呷起醋黎想搵交嗌點答都死

淨係昅佢 昅到佢驚 你就贏

一邊誣捏香港男人「仇港女」、一邊營造「香港男人講大話話冇昅」嘅氣氛

突破盲腸

未

你啱，啲港女ON99，想條仔性無能咁先安樂

切忌正面同條女嘈
係醒嘅就轉移話題 派下膠 轉個彎讚返條女先係㗎嘛

昅女都ＯＮ９？你行街唔昅既？

d同樓主一樣：冇撚用

你可以咁答：咁我真係覺得你靚d嘛(無辜樣)

唔係咁易架, 吳師傅
一開始都唔想寸佢同佢嘈, 咪否認囉
但佢咄咄迫人, 講到我好似犯左乜撚野大錯咁, 啲火一上黎咪駁兩句囉

哦

我gf成日邀請我一齊

新會然

你呢啲先係好女友
啲港女好ON9, 昅女又唔比, 睇AV又唔鍾意, CLS
都唔知咩時代既人黎

其實只要你俾返少少尊重 女仔同你一齊𥄫都冇所謂

換個件真心 同佢一齊做唔到自己為乜

大鳩佢
同佢講分手

你渣，呢啲要防範於未然
一開始追住條跑步女跑住昅
你條女就唔會有機會問你問題
basic 危機處理方法

正確

又學到野

道行未夠
盡情昅完再同條女講個天都幾唔公平
前面條女得對車頭燈，其他部位都唔撚得
可能開口仲要老牛聲，都係你最好

同埋呢d都係情趣黎姐，特登搏咀做乜

利申
條女見到有大波波會第一時間通知我有得昅

你廢姐， 佢唔係唔比你昅女，只係無理取鬧
無理取鬧你都管唔掂有排你受

死狗公
祝你早日戴帽

咁又唔好
兩個人一齊都係互相就黎就去架姐

呢方面我男朋友無乜點阻我。

通常呢d女佔有慾好強
好好珍惜啦
過左就無架啦

我會叫埋條女睇

真

求生慾好強

第一句就要答我昅撚左喇 你on9 嫁仲兜

基佬學咩人昅女?

感建分

咁即係有𥄫啦

做乜要否認先你咁理直氣壯？

正常女人聽到咁樣已經唔會嬲，講真嬲嗰啲人本身都係因為唔gur 姐

我懷疑你地未拍過拖
女人無理取鬧起上黎

一係你係前面倒後行，咁我咪一路行一路昅你囉！

笑jor

比我就玩返女女 唔𥄫點知你先係最正

點行女 法?

我都唔明

咁咪係囉 條路自己揀

叫條女下次著性感啲出街，等其他仔𥄫佢
咁少你一個𥄫都冇乜所謂啦

一次半次就過到骨 呢招用多咗佢就會屌你唔認真

無你老母辜

一巴煎落條臭貨度啦

分手

咁撚死蠢都有

岩呀，爆發既時候女人只會聽/諗到唔好果方面
佢一定會屌"即係有𥄫啦"

呢啲自己執生啦，
冇樣咪講身材，冇身材咪講衫褲鞋襪囉咁都要敎
你轉得快兜得快，好多時已經可以避免戰爭

不過醒唔醒目真係天生，
有啲人係整定成世企定定俾人屌

望都唔俾 證明個港女好醜自卑

咁我真係覺得你靚d麻🥺

呢d先高

你就冇拍過拖我婚都結埋啦，我就係女人

屌你讚完佢之後佢再講（即係有𥄫啦）已經係變咗講笑唔係嬲啦
你咪答番佢：咁撚豬點樣唔望

你係女人就唔洗講啦
邊有女人覺得自己無理取鬧, 肯定你同老公嘈親每次都會覺得自己好有道理

呢幾年出街 我都習慣望地下

你呢啲影撚衰哂男人

以招萬試萬靈

我自己聽完有冇嬲自己唔知？
我覺得自己啱唔啱係一回事，但我自己聽完嘅嘢會唔會嬲我自己都知道

你唔接受意見反應又慢，就係要做下把位俾人鬧㗎啦，醒目啲啦呀仔

比人笑你毒撚呀望地下
係男人就堅持昅女

扮戇鳩絕對可以化解一切，樓主係真心戇鳩所以搞到件事咁僵

點影衰晒? 我做錯咩?

咪就係，樓主都唔明d女想要咩。

唔振夫綱囉
想𥄫就𥄫

含撚啦

要一齊睇
對住女友講：「嘩，嗰邊貢能大個波」

第一句就錯晒
點睇都係答: 吓.? 昅咩吖.? 有嘢昅咩.?

咁樣無樽鹽
男人老狗明明做件好正常事都要扮傻仔唔得囉

個個軍師, 唔係你落場你緊係可以馬後炮

輸經驗

唔睇女唔通睇仔搞基咩，你又唔你女

答：無，無昅呀，啱啱諗緊野
正常佢會問你諗咩，你就答：公司野

唔比昅真係好戇鳩。呢啲自然反應黎

真
我之前啲EX都無咁煩, 又唔比昅女, 又唔鍾意我睇AV

無經驗正常架, 我之前EX都無咁

唔怪得我有次見到條女真係倒後行
佢仲要me埋眼 佢條仔就要護住佢驚佢倒後行仆街

CHING 輸經驗
同女講野最忌心浮氣燥
記住係咁踩其他女
話佢地冇波呀又唔檢點呀又核突咁
之後話你最好呀 都係你靚啲
之後先慢慢返屋企屌撚到佢出水啦

點先叫尊重呀又

肯定係扮 如果唔係點會走咗先問你睇咩

你望完要話跑步女得對波 無樣 豬排 唔夠你靚
咁你條女會暗爽左先 之後咪等佢鬧下你囉

真有時會懷疑我女朋友自己昅完爽夠先同我講
仲要一臉無辜話就岩先前面咩色衫果個喎

大佬條女過左幾個身位先講
佢前面掛住個西瓜我都睇唔到啦

扮大方囉屌
明明唔想你睇, 但又扮大方, 咪過撚晒先同你講囉

應該大方承認 然後哈哈哈 sorry

same here，開頭對話仲要差唔多，但最尾我say 個sorry就算，費時同佢嘈一餐

應該直接老實答：條女個波好大呀！

傻豬我女朋友叫我昅就真係有正野𥄫
唔撚靚既佢會叫我望完再幫條女評分
再唔係就係件衫幾靚叫我睇下

只不過有大奶奶佢會自私𥄫左先

𥄫下女望下仔唔講大奶奶都可以講個妝講件衫講對鞋
咁樣又可以有話題討論下

好似我岩先咁講樓主你係輸經驗，d女講到幾唔care有時候都想自己另一半讚下佢

轉數快小小已經減少左好多爭執，借個勢口花哄下佢又得

講到尾女為悅己者容有邊條女唔鐘意俾人讚先得架

樓主一啲幽默感都無

咁你一開始咪認你有囉，又要扮冇
你一開始咪講：係咪望吓都唔撚得先？！

咁咪有尊嚴囉，你覺得咁正常不過做乜唔認，我都覺得好正常唔明白點解你要扮冇

立即問佢借錢

我gf會問我點解唔睇av
我番工有時都攰啦
睇都懶得睇

夠膽睇唔夠膽認
抵屌

女: 咁你真係有𥄫啦！
你: 唔𥄫點知你靚呀！
女: 我咁靚咁洗乜𥄫呀！

你真係男人之恥
𥄫咪𥄫囉 否乜撚嘢認

就係知佢唔鍾意想就下佢咪扮無囉

你轉數咁慢唔適宜有女朋友

你：就係想睇下仲有邊個靚得過你阿嘛！

唔會話唔適宜有女朋友嘅，
不過預咗冇乜尊嚴俾條女食死死囉

真人識對夫妻係咁，
個女嘅直情老虎乸嚟連外貌身型都似，
個男嘅就轉數慢戇鳩鳩又唔撚識講嘢嗰種嚟，
無數次見隻乸喪屌隻公到頭耷耷我望住都覺得眼濕濕
So far 佢哋一齊咗十年八年望落都好恩愛嘅

事實上有啲男人真係要識個咁嘅另一半先生存到

條仔都識咁答就好

女：咁你姐係覺得有人靚過我所以先𥄫啦！

床頭打交 床尾和

同佢講 都係你正過啲女
整個咸濕樣 又可以開餐

唔好𥄫到眼都唔眨 𥄫完又𥄫 𥄫到對面都知𥄫緊佢咁囉 我喺隔離會覺得唔尊重囉

支持鬧下啲臭閪

係我就一齊𥄫埋

呢啲我會即刻分手勁唔尊重

輸經驗，下次醒水喇

佢地離遠一早望哂啦